有無人睇開泰國BL劇(171) BrightBillkinWinPP

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) I told Sunset about you 逢星期四晚播放 Nadao首部BL劇

2) TharnType 2 逢星期五晚播放

3) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

4) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

8) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Manner of Death 11月首播

3) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

4) My Bromance 2 12月9號首播

5) Between Us 21年首播

6) Love Mechanics 21年首播

7) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Dark Blue Kiss Ep4 出咗鳥！

2) Theory of Love Ep6

3) The Gifted Graduation Ep6

4) 我都係Tee喎 Ep4

5) BrightWin Inbox Ep6 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

【fanfic更新】
其實我已經chur起咗色0，但又想俾驚喜大家，所以決定po低地冬末嘅番外（我仲有好多儲稿，仲諗住寫LeeTay）

大家睇完記住話我知有咩要改或者share下感受啦

btw聽日就係接龍第二棒！！！！大家一齊密切留意啦

唔知算唔算offtopic

00好可愛

佢唔洗再大啦
呢個歲數就夠
除非佢地扑野唔係都冇咩想睇
反而我想睇夏 醫生 有錢仔3 willbefree

俾個格劍爸剔
睇完P91推薦開咗黎睇
劇情唔膠 兩個做得幾好
唔似O2 好好睇

唔知點解渣仔睇落有少少似ohm

唔準

老人家肚痾就早d休息啦

[/member]

仲要夠靚仔

就來fm

sl00樣岩身高岩年紀岩性格唔臭西
我諗唔會來架啦 阿部d野本身都偏清水
仲要sl00未夠秤扑左會犯法

I’m obsessed with to Win win

有咩唔同

我仲以為係渣來
右面係真。洲洲

介紹比你都冇用

因為佢依家係咁既樣

貴人滑

佢個樣好迷幻

老婆團報到

唔知點解望落有D似大隻OHM

佢一年內脹左勁多
可摸耳比番之前個渣渣我

P DEAN個細佬雖然唔靚仔但係都幾細佬FEEL

要睇佢除左衫係點
係肥肉就唔得

完全係另一個人來
睇番佢IG上年個樣都未轉
今年就變晒 雖然各有各好

滑則天

都唔係幾啦
好靚仔好岩我

你個仔？
定arm

原來佢係SEGA廚
唔反PREM仔了

睇唔到

想睇渣仔一仔除衫衫同褲褲
睇下佢地有幾多舊朱古力

仲要一定搽到成身香水

開咗新post
有無人睇開泰國BL劇(172) MewKristGulfSingto

反正都係用慣咗 YT MUSIC 聽歌 +多10蚊課埋 PREMIUM = YT新體驗

而家睇緊MGAYG 沖完涼再睇埋BKPP EP2
好充實

PAWIN塊面嘅肌膚狀態都幾好

近期最高汁留言

上面個個係白?

係囉
靚仔好多囉

睇到我R晒頭

因為佢會切我？

自己體味自己聞唔到都好正常

0氣

想像到

老娘行左咁多路好辛苦架

要比人推下背

估唔到係到會聽到咁既名

佢唔係靚
係變到成個貴婦咁

會長
高人先有既煩惱

same但係想訓

到時題一題我

咁就算啦
平時上去都要排隊搭lift
你唔係仔應該唔比你入

咁都有唔除衫都會見到肚既

我都係聽人講架炸～